Käändas sel 9mal Julil 1869
Istusid laudas Kohtomees Hans Paumann.
Abbimees Tonno Kirschmann
Abbimees Jurri Mesner
Kaebamist ei olnud.
Kohtomees Hans Paumann XXX
Abbimees Tönno Kirschmann XXX
Abbimees Jürri Mesner XXX
Kirjutaja HAunberg [allkiri]
